\beginsong{Pecos Bill}
\beginverse
Pecos \[C]Bill fue un super\[F]hombre en todo \[C]Texas,
hubo un tiempo en que la \[F]lluvia no ca\[G]yó;
Pecos no \[F]tenía trabajo, fue a por \[C]agua y tanta trajo,
que hasta \[F]Méjico su \[G]golfo se for\[C (C7)]mó.
\endverse
\beginchorus
Ay ay ay \[F]ay ay ay, lo digo \[C]yo \echo{lo digo yo},
que fue el va\[F]quero más au\[G]téntico que exis\[C]tió. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
Una \[C]vez se alzó un ci\[F]clón y lo de\[C]tuvo,
y después para do\[F]marlo lo mon\[G]tó.
Fue tan \[F]fácil la faena, que el ci\[C]clón, con mucha pena,
conver\[F]tido en suave \[G]brisa se ale\[C (C7)]jó.
\endverse
\endsong